搵人問吓燒山覺得陳同佳最終去唔去得成台灣

佢一講件事就明朗化

係喎